尋晚老蘭食左1條女

但隔離成4條女上左架a class

大是大非米能9up啦

下年買架A200先

犀利

Block柒啲on9等佢單機

下年買部vito先

我食左兩條

琴晚被女食左

尋晚你條女俾人食咗

你架衝鋒車都係Mercedes架喎